現今世界頂尖中鋒黎講,莫拉達定希古恩?

我就覺得希古恩勁d,畢竟入過世盃決賽

Joel Embiid

LUKAKU

金塊肥仔Jokic

希古恩，惟一阻止美斯到奪冠既男人

以前黎講就oneal olajuwon
宜家就embiid cousins

morata，因為風光過

阿古路

Both rubbish

足波撚

messi

希古恩條垃圾累美斯捧唔到世界盃都仲拎出來講

輸隊友
趕晒阿根廷10條友出場美斯晨早捧左盃啦

係喎唔記得佢
曼迷唔好屌我

賓州馬

玩玩具就躝開喇

iwobi

盧卡古有力一戰

足波矮撚就躝開啦

人地問緊你莫拉達定希古恩，本身就討論緊足球
自己懶好笑扔兩個nigga出黎仲好意思話人

四個*

玩具野真係唔識咁多，多謝指正

d nigga1舊舊 企埋一齊都係一舊黑色野咁

Mario Gomez